外流港將徐宏傑隊友感染武漢肺炎 全隊剛從泰國集訓返回中國正進行隔離

【梅州隊前鋒多利確診新冠肺炎】3月17日0時至24時，廣州市報告新冠肺炎新增確診病例3例，均為輸入病例，其中包括中甲球隊梅州客家的巴西外援前鋒多利。據梅州隊員透露，由於早已發燒，多利在下飛機之後就立即被帶走了。據悉，與多利相關的 42 名密切接觸者尚未出現症狀，梅州隊的其他球員、教練和工作人員暫時都還沒事，但處於隔離狀態。

傑仔
咁努力青年軍後備到一隊
點知撞到武肺

2月3-3月16日，中甲梅州客家隊在泰國進行聯賽備戰訓練

3月16日，患者從泰國曼谷乘坐9C6316航班途經廣州白雲國際機場入境，經海關排查後轉運至廣州市胸科醫院隔離治療。

3月17日，市疾控中心檢測患者新冠病毒核酸陽性，即轉至廣州市第八人民醫院隔離治療。

3月17日晚，經專家會診，診斷為新冠肺炎確診病例。

3月17日，初步甄別42名密切接觸者均在梅州集中隔離醫學觀察。

唔怪得入境嗰陣搞咁耐

徐宏傑回應查詢時指球隊正進行隔離，而自己亦已為新冠肺炎進行第一次測試，結果呈陰性。不過他稱：「早幾日才跟他一起食飯，全日都與他在一起，所以還要驗多幾次才清楚。」

早幾日才跟他一起食飯，全日都與他在一起

支那人：快啲死

咪撚返港呀，移動病毒

3日前球隊假期曾與多利(黃衫)及另一外援到泳池曬太陽

係梅州隔離中

個樣有陣支那味

土生土長

慘, 其實好高危, 3日前成日同dori一齊

咁都有得反

on9

經典

因國外疫情嚴重，梅州客家臨時決定16日中午全隊乘機回國，全隊在當日下午4點平安抵達白雲國際機場。在抵達機場後，全隊按照國外旅客入境廣東相關流程進行健康監測。據了解，在機場全隊共約耗了6個小時才得到相關工作人員允許放行，回到五華已是凌晨。在機場健康監測時，其中巴西外援多利被篩查出來，疑似感染新型冠狀病毒，隨後立即被轉運至廣州市胸科醫院進行隔離觀察，昨天，經廣州市疾控中心檢測，多利的新冠病毒核酸呈陽性，初步確診他感染新冠病毒肺炎，即轉至廣州市第八人民醫院隔離治療，3-5天后將復查確認。
據了解，在這兩周泰國華欣集訓期，進行了一場熱身賽，賽后原地放假了一天。至於多利是在哪感染的仍需要確認。
隊內其他隊員包括工作人員回到梅州五華後，昨天在足球小鎮集中隔離，今天全隊已到相關定點集中隔離醫學觀察，目前全隊並無異常！

徐宏傑證實梅州客家的職球員需在當地政府安排的隔離所接受隔離，他表示自己跟球會並無特別措施防疫，只聽從隔離所的安排：「我哋每日都有檢疫測試，要量體溫，同埋隔離所會畀啲中藥我哋飲。」

徐宏傑表示，原留在球隊公寓隔離，但昨早證實有隊友確診，市政府隨即要求球隊到隔離營

你地信唔信呢班運動形壯士會唔叫雞?

徐宏傑我信

梅州客家再多一名巴西理療師確診

好彩第1次係negative

兒登仔又話支持香港足球依家香港足球員又變condom

橙

在泰國訓練期間，多利一直和球隊在一起，據隊友推測，他有可能是3月7日外出慶祝30歲生日時感染的病毒。

徐宏傑電話訪問

中國網上瘋傳梅州客家再多一名教練確診

賺人仔係高風險工作

連燈友

楊正光如果仲教緊就中招

在多利被診斷為確診病例後，目前梅州客家全隊已經進入隔離區接受集中觀察。據悉俱樂部已經成立了專門工作小組，將會把相關事宜及時上報給廣東省足協和中國足協。

在球隊外援多利被診斷為新冠肺炎確診病例後，梅州客家隊中的康復理療師和一位巴西籍體能教練也相繼確診。梅州客家全隊已於17日全部被轉入到梅州五華縣設立的集中隔離醫學觀察場所，接受隔離觀察。

咪講添啊
一陣被人批鬥打支國工奶共

省專家組來到梅州市後，先後深入到五華縣疾控中心、五華縣足球小鎮、集中隔離場所、當地發熱門診等地進行現場檢查指導，充分肯定了梅州市的防疫工作，認定該起疫情(多利確診)為境外輸入新冠肺炎聚集性疫情，感染地為泰國華欣可能性大，同時不排除球隊成員繼續出現病例的可能。

岩岩先屌完D 回流 留學生

呢D就唔同
反攻大陸
反輸出病毒去支那
抵讚

原來中國無症狀但係呈陽性既個案唔當係確診個案，所以梅州客家第三宗感染個案唔當確診

仲未有第四單確診

你把口都成陣屎除